大家點睇游泳健將,巴菲特?

又靚仔，又游得快，仲全球黎講超級超級有錢，我偶像黎

又鞭
你同學呀?